%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Représente graphiquement, dans un même repère, les fonctions affines $f$ et $g$ définies par :
\[f(x)=2x-1\kern2cm\mbox{et}\kern2cm g(x)=x+2\]
\item 
  \begin{enumerate}
  \item Lis les coordonnées du point d'intersection des deux droites.
  \item Retrouve ces coordonnées par le calcul en résolvant l'équation $f(x)=g(x)$.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Approche de la résolution graphique d'un système de deux équations du premier degré à deux inconnues.